巴西先知預言 世界盃前一名智利球星將死去

巴西有一名先知卡連奴斯，最近透過電台Ovacion表示，在世界盃前一名出名的智利球員將會死去，無法參加2018世界盃，此話一出許多人揣測，這名巴西先知指的是桑契斯(Alexis Sanchez)。

卡連奴斯先前在1年多前，曾表示會有一支足球隊遇上空難，如今查比高恩斯遭遇空難重創球隊，更令人好奇這名巴西先知的準確性。

最近卡連奴斯再度做出死亡預測，他表示有一名智利球星將會死去，如果智利打進2018世界盃，這名智利球星不會參加，因為他即將遭遇死亡。

2018世界盃南美洲會外賽，目前智利排在第4，不過南美洲各國差距很小，誰能晉級情勢尚未明朗化。

得罪雲加既下場

跟手搵人啪左佢
上位就係咁易

山狗斷腳死

諗起隻八爪魚

比雲爺爺逼死？

反雲冇好下場

比隊友激死

智利出到線先算啦

我睇好維度同華加斯
最好巴禾

雲加

屌你老母

山神死都要死係阿仙奴

雲加咁惡毒

抵啦山狗

藍斯：

呢條友好似每年都預言成千樣嘢 咩都比佢噏晒
中咗其中少少就當佢神咁拜

巴西先知：今天會有一場比數是4:2的比賽

快撚d死屌佢老未

球霸係球場跑死左？
屌隊友屌到嘔血？

希望佢無事

快d死

但中呢個既機會率係少過10000分之一

空難咁難都中到

幾時有山狗千字文

出到線先算